專家：孟晚舟事件可能令美國盟友取消特區護照免簽

取消關係法更實際

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

咩叫取消？促進回歸 中港融合 點睇都係一件好事

清朝咁
幾時起義

BNO持有人或成最大贏家

專家？

特區護照，幾時有美國免簽過？

眼盲？

即刻去續Bno

取消日本免簽 港豬即刻暴動

呢d 先係焦土

係就快

唔好再遲啲
過多幾日英國政府就要回應bno 平權嘅聯署，有心嘅簽埋一份
傳送門：

支持

BNO
BNO
BNO

可能令美國盟友

source?

push

UP

好大可能

專家=黃世澤？

全港7百萬人上街大旅行
解放軍都要行埋一邊

日本

點都係新加坡啦

台灣人英文盲字都唔識多隻

取消關係法啦

不誠實使用電腦

就算係真
班港豬最多咪鬧兩句係fb比下嬲嬲
之後要去旅行就死死地去搞簽證

最好整到又煩又貴

下，對港豬黎講，冇免簽大穫d喔
到時美帝拉埋日本取消，港豬慘過香港淪陷架

正路應該取消

手持 BNO 恥笑 97 後新香港人的日子來了

真。回歸指日可待

BNO holder 最開心

快

死支那國係度借香港搞搞震

新加坡假民主、家長式管治（人權受限制）喎

請再看看：

#186

中國又贏

焦土派今年贏到開巷

用台灣做入大陸既中介？